有沒人試過出左街幾粒鐘後先發現冇拉褲鏈！？

小弟差啲蝕底晒比人

你咁既size除埋條褲都冇人睇到

唔拉又點

樓主咁撚細，鬼望你

我有8cm

好長 想含

短到

mm呀?

利狗邊有野睇

驚咩
次次人地望實我先大搖大擺咁拉番

唔知樓豬係邊種著法

覺唔覺得無拉褲鏈嘅人好低賤

肉酸拉唔拉都低賤